一人一件細個做好簡單，大左之後好難做到既事

我先
新年同啲親戚講一大堆4字賀語

訓耐啲

同朋友一齊吹水

認錯

我都係夠鍾一定會

入異性更衣室

踢柒假乞丐個乞丐兜

摸晒靚女全身 再攞條j出黎彎三下

講事實

開心

有滿足感

飲呀媽啲奶

入女更衣室，摸姐姐，入女廁

因為好簡單既事開心好耐

係因為番工較左個生理時鐘姐嘛
利申: 放長假第三日就會開始瞓到十一二點

一字馬

開心
人越大好難再有

講真心話 無心計

周圍睇人裙底

是咪5點先訓

識學生妹

靜靜地坐係度1日
滿心歡喜咁準備驚喜
開心

訓著

倒立